<resources>
    <string name="app_name">Simplex Educativo</string>
    <string name="Ayuda">Ayuda</string>>
    <string name="FAQInicio">
        <b>1. ¿Como ingresar un problema de programación lineal con el formato correcto?</b>\n\n
            \t\t-Los problemas ingresados debe seguir el siguiente
        \tformato:\n
                \t\t\t\t(0) max  z = 15 x1 + 10 x2\n
                \t\t\t\t(1) x1       &lt;= 2\n
                \t\t\t\t(2)     x2  &lt;= 3\n
                \t\t\t\t(3) x1 + x2  &lt;= 4\n
           \t\t O tambien se puede omitir la enumeración de las
        \tlineas:\n
                \t\t\t\tmax  z = 15 x1 + 10 x2\n
                \t\t\t\tx1       &lt;= 2\n
                \t\t\t\t      x2  &lt;= 3\n
                \t\t\t\tx1 + x2  &lt;= 4\n\n
        <b>2. ¿Que es el modo de solución?</b>\n\n
            \t\t- El modo de solución indica la forma de resolver el problema que se ingreso, existen dos maneras:\n
            \t\t\t\t  Directa: Al seleccionar esta opción y oprimir el botón solucionar, se redireccionará directo a la solución
                del problema.\n
            \t\t\t\t  Por pasos: Al seleccionar esta opción y oprimir el botón solucionar, se redireccionará a la primera iteración
            del problema donde se podrá observar las características resultantes al aplicar el algoritmo Simplex.\n\n
        <b>3.¿Que es el formato numérico?</b>\n\n
            \t\t- El formato numérico brinda el aspecto de los valores numéricos no enteros involucrados durante el desarrollo de la
        solución. Existen dos opciones:\n
            \t\t\t\t Fraccional: genera los valores no enteros con el formato de fracción, ejemplo: 2/8 \n
            \t\t\t\t Decimal: genera los valores no entros con el formato con decimal, por ejemplo: 2.56.

    </string>

    <string name="FAQPasosIntermedios">
     <b>¿Cómo vuelvo al menú principal?</b>\n +
                                    \n
                                    + Oprime el boton con una \"X\" ubicado en la parte inferior de la pantalla o oprime el botón hacia atras del dispositivo. \n +
                                    <b>¿Qué estoy viendo en la pantalla actual?</b>\n +
                                    \n
                                    + En la pantalla actual se muestra el resumen del problema de programación lineal ingresados.
                                      En la fila superior se indican los nombres de las variables que representan,
                                      la primera columna se listan las variables básicas del problema. La columna con
                                      la etiqueta \"RHS\" simboliza el lado derecho del sistema de ecuaciones ingresado.\n
<b>¿Que significa la sección de operaciones?</b>\n+
        \n+ Esta sección se muestran las operaciones siguientes que se van a aplicar sobre la tabla, enumeradas según la posición de las
        filas ubicadas en la tabla. Si el programa se encuentra resolviendo un problema por medio del método de dos fases la enumeración comienza
        desde el caracter \"0\'\", continuando luego con el enumerado normal.\n+
<b>¿Puedo copiar el texto generado?</b>\n+
        \n+ Si, continuo al título de cada sección se encuentra el botón respectivo para copiar.
                                    \n +
                                    <b>¿Cómo sé cuándo el algoritmo ha terminado?</b>\n+\n
                                      + El sistema alertará mediante un mensaje que se ha llegado a un estado óptimo.
    </string>
</resources>
